曾恩怡包養曾勝賢算唔算係採陽補陰

衲dee小氣簿

共享男人？

採完唔洗打疫苗

老衲中衲，只係以馬評人身份評論

采陽補陰是一種道教修煉方法，指男女通過性交達到體內的「陰陽平衡」，屬於中國古代道家「房中術」的概念。

恩怡點補都死啦

老衲纏身

屌

將軍澳共享女人早兩日仲走入嚟衲Dee啲post駁咀,依家已經潛哂水

。

條偽泡mk都出ig story講到明佢唔係兩登老衲
之前d post唯一死撐個point都無埋
共享女人緊係縮返入佢老母個西道la

小器！

好撚煩 關我叉事咩